睇完Black Mirror Season 1好depressed

我知道我好遲先睇

但啱啱睇完第三集 成個人都好抑鬱

個心好痛

好正

痴線 集集都咁heavy

Episode 3對有拍過拖既人黎講真係好身同感受

懷疑、不信任、講大話、互相指責，發現自己所懷疑既原來係真既

講明black
唔通要好似tbb咁出出都燒烤結局咩

如果你係個首相會唔會屌隻豬?

我緊係明 亦都無話唔好睇 只係上黎抒發下

應該唔會 但去到佢個個地位 要考慮既野 真係好難講

公投要你屌豬就死
民意授權要你屌

每個人都係幫兇

令我諗起最近台灣有套劇叫 我們與惡的距離，都係探討緊依個話題

我都覺，所以唔可以連住睇
睇完一集就要沉澱一下
最後我差唔多1年先睇完呢三集
唉 唔知自己幾時先開始睇第二季

睇完之後覺得身同感受
係唯一一集覺得內容同自己咁近

諗住今日開始第二季

回憶係一個深淵 放低啦

回憶係回憶
但係講懷疑既話，當男主角最尾發現老婆出軌之後，佢講左句說話好深刻
"You know when you suspect something?
It's always better when it turns out to be ture."
佢知道左個答案之後好似得到解放咁